想問下有冇巴打有租過露營用品？

有冇邊間推介？
想基本有個營,煮食用具,枱凳,遮太陽嗰個天幕

無租過

睇過一個youtuber去露營租野，點知去到先發現漏咗支杆，仲要問佢都唔肯開名講邊間

Sorry新手唔識規矩